● 想問今晚係咪有防暴隊追打記者? 知唔知邊區?

網上見到有防暴裝備 PTU，先打低一個舉相機中佬記者，之後再將一個記者逼埋牆，再追打一個女記者，有冇人知邊區發生? 記者情況點? thx

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

葵

葵涌

葵涌
做大件事，please